好勝臭雞

送你
咁就唔使要
帽再好勝了謝謝

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

呢碌野 玩完入硬醫院 估唔到你咁黑心豬

睇到好不安 reported